drone + 水魔法

轟炸機

打錯字喎

風險同成本太高

D狗咁大班人 好難唔中 唔中咪走 你用手都冇一次中